[阿漆鄉下]【有片】不滿管教嚴厲被責打 湖南12歲仔20刀弒母

湖南益陽沅江市泗湖山鎮一名12歲吳姓男童，因不滿母親管教太嚴厲，加上被責打後心生不滿，周日(2日)晚上竟持菜刀在家中將母親當場斬死。

據警方通報，一名34歲的陳姓女子被發現在自家臥室死亡，身上有多處刀傷。警方接報後迅即派人趕赴現場偵查及勘驗，鎖定疑犯是陳女的12歲吳姓兒子。經初步審訊，吳某因不滿管教太嚴及被打後心生怨恨，在周日(2日)晚上9時許持刀殺死母親，鄰居在翌日上午發現後立即報警。目前吳某已被警方扣查，案件正在進一步偵查。

從現場片段所見，案發地點為家中二樓的主人房，房間內有打鬥痕跡，椅子倒地。陳女則伏屍在床上右側，並有大片血漬。

母親死亡後，吳某一直帶著2歲的弟弟在家住宿未外出，並且接聽母親電話，更以母親手機借母親名義向班主任告假。

另有知情的網民透露，吳某在案發前曾經曠課，老師其後上門拜訪，向陳某投訴。陳女在晚上嚴厲責備吳某，更將其手機砸爛。吳某見到手機被毀，氣憤下就直接到廚房取出菜刀砍向陳某，「直到第二天上午鄰居家去串門(拜訪)時才知道發生了命案，當時看到死者全身有十幾處刀痕。」

但亦有其他說法指吳某是在家中偷偷吸煙被發現，結果被陳女以皮帶抽打，最終吳某就以菜刀連斬20多刀，將陳某當場殺死。

魂。初弒